有無試過放部手機係枕頭下邊播歌

訓教聽歌一流

輻射接收一流

無人叫你聽成晚嘅

怕咩 又唔係核輻射

訓訓下起身熄左佢

係呀

全世界周圍都有radiation㗎啦，放唔放係床頭都接收一流，用個腦諗下先覆好難為你咩